求推介ielts練習或者補習

第一次考得5.5 想考到7.0以上
唔知大家係自己做練習定係補習
求巴打們推介

大陸既作者？ 巴打試過用作地既書？

5.5就收得皮啦
底都未夠
打下底先啦

補習係好似dse咁攞吓啲範文同句子
最實際真係自己操多兩份past paper

speaking 其實當普通傾計會好d 自然d
我冇刻意背expression
到時緊張 我覺得會咩都唔記得
佢唔會因為你有d好複雜嘅句子而比高分你
佢會睇你整體
所以我覺得唔洗晒時間背

ielts 當傾計 先係正確喎

正正常常咬字正確就okay

利申speaking 7.5

Cam bridge 1-13系列

做11-13 就夠啦

我考ielts listening 個時恰著咗都有七分

如果太港式 自己都頂唔順啦

我覺得listening 照讀答案咁濟

我覺得睇多啲英文片會好啲

youtube 較1.5可以練埋listening

Cambridge 做11-13係唔係唔夠？